Company and workers
Программа для учета компаний и их работников. 

Программа позволяет сохранять, изменять, удалять и просматривать информацию о компаниях (название, ИНН, телефлон, адрес, список работников) и работников (имя, дата рождеия, email, компания).
1. Работа с компаниями:
    Создание компании:
        1.Перейти на вкладку "Компании";
        2.Нажать на кнопку "Создать компанию";
        3.В открывшемся окне заполнить поля и нажать кнопку "Сохранить".
    Редактирование компании:
        1.Выбрать нужную компанию в таблице;
        2.Нажать на кнопку "Редактировать компанию";
        3.В открывшемся окне изменить нужные поля и нажать на кнопку "Сохранить".
    Удаление компании:
        1.Выбрать нужную компанию в таблице;
        2.Нажать на кнопку "Удалить компанию".

2. Работа с работниками:
    Создание работника:
        1.Перейти на вкладку "Работники";
        2.Нажать на кнопку "Создать работника";
        3.В открывшемся окне заполнить поля и нажать кнопку "Сохранить".
    Редактирование работника:
        1.Выбрать нужного работника в таблице;
        2.Нажать на кнопку "Редактировать компанию";
        3.В открывшемся окне изменить нужные поля и нажать на кнопку "Сохранить".
    Удаление работника:
        1.Выбрать нужного работника в таблице;
        2.Нажать на кнопку "Удалить работника".
При создании и редактировании компании ИНН должен быть уникальным. При создании работника email работника должен быть уникальным, а также работник должен быть приписан к уже имеющейся компании.

Инструкция по установке:

1. В СУБД PostgreSQL выполнить следующие скрипты:
    CREATE DATABASE company_and_workers;

    CREATE TABLE IF NOT EXISTS public.company (
        id BIGSERIAL NOT NULL UNIQUE,
        name TEXT NOT NULL,
        inn TEXT NOT NULL UNIQUE,
        phone_number TEXT NOT NULL,
        address TEXT NOT NULL,
        PRIMARY KEY (id)
    );
  
    CREATE TABLE IF NOT EXISTS public.worker (
        id BIGSERIAL NOT NULL UNIQUE,
        name TEXT NOT NULL,
        birthday DATE NOT NULL,
        email TEXT NOT NULL UNIQUE,
        photo TEXT,
        company_id BIGINT REFERENCES company ON DELETE CASCADE ON UPDATE CASCADE,
        PRIMARY KEY (id)
    );
2. В крневой папке проекта выполните команду maven mvn instal;
3. Скопируйте из папки "target" файл "CompanyAndWorkers.war" и папку "CompanyAndWorkers" в папку "webapps" вашего Apache Tomcat Server.
4. В файле "application.properties", расположенный в папке "CompanyAndWorkers/resources", в строках db.url, db.username, db.password укажите адрес вашей базы данных, имя пользователя и пароль;
5. Перезапустите сервер.
6. Приложение будет доступнов браузере по адресу "адрес вашего сервера"/CompanyAndWorkers
